Motivasi saya dalam mengikuti kelas bootcamp laravel sanbercode ini adalah agar mendapat pengetahuan dan ilmu baru karena saya sekarang berkuliah di jurusan D4 TRPL yang mana ilmu ini akan bermanfaat di masa depan.
Harapan saya setelah mengikuti bootcamp ini adalah saya bisa lebih memahami materi yang telah dipelajari dan dapat mengimplementasikannya pada tugas kuliah saya. 